Kohto ette tullid Palla külla wabbad mehhed Hans Kado ja Jaan Saburi, ja kaebawad et Jürri Kossas on nende wilja wäila wärrawad ärra löhkund süggise kui weel pailas ma olli ja sead on sealt sisse läind ja on pahha teind, ja Jürri Kossas sai kutsutud ette ja temma isse tunnistab ka et ta on need wärrawad ärra löhkund. Kohos moistis nende wärrawate hinda 60 kopik ja 80 kopik sedda siggade pahha sest se pahha pölle ka suur olnud sedda tunnistawad Hans Kado ja Jaan Saburi isse ka ja naad lepisid sellega.
